嘩屌你老味點解喜茶可以咁撚好飲？

唔怪得排長龍 個芝士真係好撚正

yes

形容下 ok

好難形容
真心好味
好味過奶蓋10倍倒
芝士味好濃口感又正

東喜茶呀清